肺炎期間邊度有得照喉鏡

有冇唔貴的醫生推介